大埔區朋友！唔該入黎幫幫手！

唔好意思，借位一用，幫朋友post！

朋友的狗昨晚(4號)9時左右受驚下，在大埔頭走失，請問各位可否幫眼留意：
-唐狗女
-黃黃地色
-叫花生
-頸有金屬鍊（其他狗帶包括Gps在受驚時鬆脫）
-有途人曾在太平工業村見過
-好細膽

請大家見到佢時，不要叫佢追佢，因為佢好怕人，會即刻走。請離遠靜靜吊住佢尾，有消息請通知，感謝各位

[05.12.19 - 2200update]

2100後有街坊喺帝欣苑與梅樹坑一帶見到，疑似走落河道，多草嗰part，去向不明

目前見過佢嘅地方包括：大埔頭勤園、大埔頭北公廁、嘉敬里、水圍近渠務署設施、帝欣苑林村河

花生已經唔見左超過24小時，主人們都好擔心。
希望各位大埔巴絲可以幫幫手留意下！

推

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

幫手推 希望快啲搵返

大家留意下

推 大埔人唔該幫幫手

希望快啲搵得返

6/12 10:38花生已經返咗屋企

太好了 感謝各位